// COSE DA FARE

1-CAMBIO COLORE DINAMICO CATEGORIEv
2-CAROSELLO CATEGORIE v
3-HEADER
4-FOOTER-DINAMC
5-CARD ANNUNCI
6-LOGIN/REGISTER
7-VISTA ANNUNCI
8-DETTAGLIO ANNUNCI PER CATEGORIA


12-SELECTION DENTRO CATEGORIE

13-DYNAMIC/ASYNC CHAT